====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans Paris , elle donnerait accès aux gares du Nord et de l ' Est , au secteur de la gare de Lyon et de la gare d ' Austerlitz .
Entity Name (Type) :: gare d ' Austerlitz (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Nord (LOC)
Est (LOC)
gare de Lyon (LOC)
gare d ' Austerlitz (LOC)
Total entitiy counts: 5

